我男26 女32 [你問我答]

識咗大半個月去酒店爆房,
兩個幾月, 如今關係已完。
每個星期都有去酒店啪啪啪,
有時一星期兩三次。

宜家冇人得閒理你哩啲垃圾po呀...
Focus 落行動po好冇？

So? 大半個月又唔係快
呢啲關係又唔係得你獨有
有咩特別要而家呢啲時候出post

人妻？好似好正

點識? 幾高咩身形